有無巴絲都好想快啲報答到屋企

大學畢業左一段時間
仲未有一份好穩定既工作 可以令自己同父母都自豪
覺得自己係可以更加好
慢慢 係人生路上好似被初初既中學 大學同學超過
大家都有好既愛侶 鍾意既工作 好既理想
最近計劃轉工既時候 面對住一大堆公司名同數字
個人更加大壓力
我唔係想逃避.. 但要係翻工既時間做好工作 放工又唔敢同屋企人提起
積累之下想分擔呢份攰既感覺

好想快點再出發
希望自己唔開心一陣之後
就加油 俾心機向前行

巴打加油
有咩想發洩就呢到講啦
大把人聽你講
堅持住啊你

多謝你好好
我地一齊加油

浮雲哥

加油巴打
我依加final year 準備揾工已經覺得好大壓力

我而家做既工作同讀既科目唔一樣
覺得自己鍾意既 先會有心做落去
最緊要既係 跟翻自己既步伐
加油呀你都要

halo廢青

多謝笨人支持

讀邊科
我都就黎出黎做野了

本身IT
同科？

唔同
我都好想快啲賺大錢 帶屋企人去玩

加油啊

你真係好寂寞喎SIS

同你一樣

留啦留啦: wantedtobeuseful

推返上黎

笨人！！你去左邊好掛住你！！
食到女未

岩岩grad 就黎做野
廢青一定食唔少喇 上面位絲打

無應到
原來我地算係四個月前識

咁就四個月